【突發】美國不認同《臨時政府宣言》

以後文宣要小心小心再小心！

大家入來睇下可以點拆

一人既立場不等於政府既立場
唔係支那咁

但依個人係深明美國政治語言嘅人，佢出到聲就證明件事有幾唔對路

熱狗三度進場呀屌

跟soloman Yue口徑拆

你個hk liberty話係spy佢咪跟話spy囉

push

推

支那人，搵個鬼佬出聲先啦

咁係因為影響個世界秩序啫
全球三大之一嘅金融中心有咩大變化都會影響美國嘅利益

上面條post link係陳雲既fb page

都係個句啦，都係睇點樣遊說啫，議員大把

似人地提你水咪再講wo

唔支持成立臨時政府
因為未係時候
點都要等美國撐先可以做

好明顯CIA收到風啦

我都覺

佢出口術，提緊大家水
如果真係搞臨時政府，美國會唔再支持呢場運動

美國都係鬼 建國之後第一個清算美國人

由一個唔識字既人做到而家,撈左咁多年
點會唔明

Agger 唔好再提臨時政府

五毛？

P牌警報注意

我地去到今時今日咁都係因為美國佬得個講字，如果真係引到解放軍進城咁就係成功摟炒

美國表面咁講，實際上是支持的，他希望用我哋影響支共！

喂你有無上twitter架冷氣軍師，依家段野係我寫既？

佢認真㗎

唔支持就唔支持囉，佢個法案根本遠水救唔到近火

實際上無可能兼有反效果，唔該醒醒

膠完未?

美國既立場係全面落實一國兩制

衰D講句 如果人地唔比香港獨立關稅區/戰略物資你 就唔會再理你

即係你想美國支持你 就唔可以提港獨

你而家可以提Autonomy, self-rule even self-determination 但唔係港獨呀 你見去華盛頓聽證會有邊個講過港獨?

有人仲想搵外國承認喱個臨時政府 係咪想人地同你割席?

唔好再攪臨時政府

太早啦

共和黨人黎
反共嫁

有冇人解讀下點解？

我見Radio Free Asia有宣言YOUTUBE
RFA係美國政府嘢

美國佬死全家

要分開報道同埋見解

要爭取美國支持呀 唔好行錯路

國際社會係支持一國兩制
超出呢界線隨時仆街

咁所以呢? 我地死左幾多人 傷左幾多人被捉左幾多人? 而美國呢? 等等等 等撚到陸沉都未有支援 我地係要贏要贏呀 屌。。。

你讀呢篇野
人地可以行使更高武力
或者老解鎮壓

臨時政府 都要廢左個政府警隊先講得

開放港口比佢駐軍即刻支持

On9先搞

唔好執著喺呢樣嘢度先啦

咁多戰線 冇必要喺一個位度糾纏

屌 係咪無人識英文？
有條友(HK Liberty) 話有中國間諜假扮香港示威者
並成立臨時政府宣言 而呢樣野並唔係大眾所認同
之後Solomon就比佢誤導
然後樓主標題 又誤導人

收到
大佬唔支持都冇辦法

同意

連登仔今次將會輸得好慘

亂咁玩膠，冇望清形勢

Solomon叫臨時政府收皮

白痴先係度諗乜撚臨時政府
腦筍都未生齊

軍力冇
政治人冇
搞臨時政府真係想你割撚左佢

利伸黃到變啡
但真係睇唔過眼啲弱智

突發 全城死城！唔係就輸梗 ,正中林鄭下懷

推 信佢

再推

推 人地出到聲 停臨時政府

標題黨

拉

你比steam清算左未呀

因為大方向係唔可以幫助人哋分裂國家，所以大家呢個時候講獨立，美國唔可以插手，否則俾人話侵略

你獨立無軍隊都一樣遲早死，一定要捱到美國佬全面進場

大家諗諗

同意

曲掛，應該係啦

死圖

完全同意

但連登聖美國人 soloman yuen都唔 撐啵

美國佬有多年輸出民主經驗 佢自己都奶過野（古巴） 應該聽下佢講嘢啦

越心急越壞事

繼續流水社運抗爭

不需硬碰、不送頭

美國已經將香港放咗落 agenda

幾肯定 2020 好大機會有普選

大家忍耐一下，人哋做嘢都要時間

唔好好心做壞事

點解一個人話唔得就代表晒成個美國政府？
當時佢哋發表獨立宣言嗰陣時好多地方都話反對啦

Push

我都覺得似提水未係時候

多謝港獨人士令運動結束

比d耐性啦 四個月就可以收中共皮？唔好天真啦
臨時政府需要軍隊 資金 外國支持
我地而家乜都冇就唔好諗啦

唔通美國政府official announcement 叫香港唔好搞臨時政府咩…......

巴打開post屌醒佢地啦

推
美國唔支持臨時政府 因為佢地係幫緊香港自治而非獨立
建議唔再搞任何有關臨時政府既嘢
否則長遠會令外國confused, 從而失去支持

先唔講係唔係比人誤導
美國唔支持就要停
始終人地講緊都係一國2制下真雙普選
我支持，但真係太早
我明白各界心急，但先冷靜一下

其實呢，
成立臨時政府都好
但篇野唔該奶下美帝條撚

以佢咁嘅level會唔會就咁信人講野自己唔查咗先呀

不如換個講法
最支持你果個都叫你唔好
講政治智慧，人地又食鹽多過你食米
你諗下自己係咪柒左先

佢每日被tag咁多次
有冇諗過佢係專登quote 呢個tweet

成份宣言就咁睇似係搵美國幫手，但又突然踢開人咁囉...

如果你有睇全文
其實臨時政府宣言就係你講嗰啲 唔係港獨

啱，似提水

冇計
試到美國底線

冇美國幫點贏中共？
答我。

hk liberty 呢啲fake news 一日都唔知有幾多個
佢搵黎講未必無因，你估佢無腦？

臨時政府宣言嗰個臨時政府係喺現有政府框架入面
仲保守過香港自治

先唔講港獨對香港好唔好

但係你港獨一定影響到香港美國資產

無計 到時啲美國商家咋佢型佢咪大鑊

所以如果一定要搞嘅話 直接搞共產黨

不要偏離重點方向！

再講臨時政府=共諜

屌你老母人地睇到唔妥先咁講
你估人地既政治視野好似你咁撚短咩

佢地發表係佢地言論自由，佢地可以發表任何野，但形式上，國際社會係因為保住一國兩制呢個命題而幫香港，因為一國兩制係土共同英國簽左既聲明，係外事，你港獨就變左內亂，外國冇得幫手

其實點解無人留意原tweet 好明顯抹黑緊我地

不能救近火姐，但都係救火嘅水源，點解要自己封左佢咁on9

不褸美國班左膠只支持香港自治 民主化

佢地跟唔切機好正常

大量三毛進場

只係互相利用 唔合乎佢利益同期望就唔支持
佢講唔代表我哋100%要聽或讚成 有不足就改善

再寫過份重新讀過囉,雖然係會柒D

Solomon 順水推舟啫

連solomon yue都唔識就靜少少啦

今次緊急法目的是想激怒勇武和理非
令我們出錯 一次過清算

佢哋知道香港人權及民主法案快到最後階段
唔怕被制裁唔信
但將香港反對派真正成為武裝港獨分子
一班分離主義分子
唔再喺最初只爭取應有的民主人權
而以上的是中國對香港承諾
有根有據
美國喺法治國家 他一直咬住中國的就喺呢一點

而家更加要冷靜
用相反方式應對
集中宣傳林奠已經破壞一國兩制
喺佢成為獨裁政府

但係佢哋明知道港共政府唔會理你地㗎喎
雖然話民主人權法案係保障一國兩制
但去到而家呢種時候一國兩制一早冇咗
咁保障條毛咩

五毛攻擊solomon 意圖好明顯

五毛攻擊solomon意圖好明顯

啱
唔好再傳個宣言啦
由得佢冇人理

善用不推文回覆

Solomon Yue 幫埋你兜真係唔話得

但問題好多人都係就咁睇headline就認為左我地想獨立個下死

講左唔似煲得起
冷處理就可

臨時議會可以
臨時政府不可

他你老母咩
篇文係正面既 solomon都夾硬話佢係spy 擺明提水啦

你本土唔嗌獨外國點會無啦啦撑呀

一句各自爬山就夠
唔洗兜
唔洗拆

證明一提港獨等同自殺

下下講禁止，擺到明你先係共諜喇
狗改不了吃狗屎

你哋識唔識睇英文㗎？

人哋係懷疑緊佢哋係中共派出嚟喺俾老解有藉口出手鎮壓示威者呀，而唔係反對建立臨時政府呀。

Yes yes 對任何一個國家政府黎講，承認新既政府係要好小心處理既議題。一黎咁樣係變相協助推翻舊政府，對任何政府黎講係唔道德，而且一陣激起自己國內分裂重衰。

不過點都唔割既然唔衰都衰咗 一齊拆掂佢 以後小心再小心就得！！！

有外國幫手出聲先有用。連條act未過。希望大家要冷靜理性。
政治上真係要靠美國，成篇宣言未係時候連拉籠美國人都冇。
真心講獨立唔係靠宣言，係要國際加持。急唔黎。

你當佢喺你樓下嗰個區議員呀

背後無力量支持真係做唔到政府
如果Gphone出黎話成立新政府就可以狗衝
不過今次手足出黎試呢個水溫係值得，Yue點解要spin去支共度已經提醒左大家個危險性。

收皮啦，分化撚。

提你講港獨美國無位撐你

美國只係想維持一國兩制，美國都唔會想港獨，因為港獨會令香港失去中國同西方之間既橋梁，美國係香港嘅利益會因此受損

根本就係連登俾人滲透左 第一句仲要係破舊立新 咁似曾相識嘅 大陸官員好興講個喎

咁你有咩高見?
成立左臨時政府就唔會繼續比人捉咩
用下腦啦

咪係,成班蠢撚到

真
成立臨時政府無正當性
人地好難支持
相反只針對一國兩制既話
就有理有據

支持會唔出聲,屌就即係唔做得.明未.

屌咁多三毛入黎吹風
Solomon yue話唔搞 就真係唔好再搞啦
靜待時機 比多d子彈美國出手

似係你唔識多d
佢意思係成立臨時政府係中共計謀

其實大家有冇睇原post
佢嘅口吻似嗰啲「一小撮人在反中亂港」
我想講今日咁多區都發表左宣言
點解得佢唔知

因為我地係爭取緊港人治港 高度自治 要真民主
人地先咁支持我地 如果我地係搞新政府獨立
美國根本冇藉口支持我地 似係美國出口術叫我地唔好再講

你條友真係唔識架喎

其實我估NCM Yue知道呢單嘢所以先會咁講

烏克蘭革命後。。。

所以真係要令到呢條線行落去嘅話
1. 要釋疑 － 呢個係我地自發做唔係CCP嘅spy攪
2. 要得到支持 － 當地嘅人就唔洗講啦，
要記得美國都係一個好大嘅stake holder，要畀佢哋知道係好多戰線之中對大家都係最大公約數下最有利

哩條係其中一條高經驗戰線，唔可以唔打同亂打。
打錯會扣經架

而家係connect 美帝一齊撚土共係 不誠實商家，違反商品說明同收訂唔交貨，要國際級罷買，唔係要外國真係落手湊我地，互相利用，借人地大國既勢，幫手撚狗，好似太古街坊屌狗冇撚用拖佢地腳步，前線手足就有時間set RB放魔法

有冇諗過如果美國is ok既 佢唔需要特別講同提

Blocked
Yes

樓主係三毛 不推文 上一頁

唔好再做臨時政府，唔好自欺欺人，外國勢力唔支持的話，手足下場將會慘過新疆

係，要先行後走

笑料

Pish

獨立是沒有支持的，全世界支持的是嚴守一國兩制框架。

啱呀，所以咪話人哋講係中共想搵藉口出老解囉，而唔係美國唔認同我哋宣布成立臨時政府囉。

搵定人做說客啦

不割，不反對，自己事太過依賴外國都不是好事。。

又命題……

搞港獨 美國再冇出手理由

好多P牌推文 鬼到仆街

我都係咁諗

屌你放監出黎啊，你知唔知SY係人權法幫咗我地好多仲屌人

正路小小既人都唔會認同

個tweet講既野咁正面佢都話係有spy 擺明提水啦

係無乜可能

無論乜人提出都好，美國嗰邊唔buy港獨，咁就順勢推舟，當它是抹黑陰謀

爭取左普選先啦惟有，到時有民主可以再投票獨立

真係幫到出晒面 再柒落去真係搞唔掂

你要攪清楚嗰班人講呢樣嘢嘅動機，而唔係嗰樣嘢本身有問題呀。

咁而家係咪決定退？ 繼續5大訴求

本身tweet佢個個係想希望佢支持
但solomon睇到覺得唔妥先話係spy
已經提曬水

中共唔認同嘅臨時政府同港獨無分別
起咗出嚟嘅話
解放軍大條道理隨時入城喎

個人認為而家最好嘅做法係持久經濟戰
用香港經濟嘅重要性同大陸攬抄
幫助美國推翻中共
咁先可以永保自由民主

跟口徑拆(中共特務出臨時政府聲明)
其實佢作為美國政治人物,如果真係出聲撐臨時政府,會係一場政治災難,亦會被中共捉住屌
所以呢,就算佢內心撐,口都唔會講

我地除左要有熱血同勇氣之外，仲要有智慧。

你成立臨時政府 我地連克警都未贏 仲有中共用武力陣壓 無實力講咩都無用 誰大誰惡誰正確 只有CCP 收皮 一係有國際支持 先有可能 而高度自治係而加最有可能既選擇

強調返中國違反中英聯合聲明先會唔會好d

你班P牌狗風向撚收皮啦
借人地過骨喺度帶風向

twitter有人話佢地已經聯絡緊唔同國家想佢地承認 咁樣係臨時政府定獨立?

推呀

因為根本無可能搞臨時政權
美國佬提哂水俾你地知無用架

on9仔食屎啦

冷對待文宣

不如請教佢贊唔贊成香港有第二修正案
若平民有槍枝，班警賊一撚早嚇到入返媽閪到瀨屎

屌你老味小朋友齊打交講嘢咁撚串

老美講到底都係想和平解決繼續利用香港
港獨之後冇得利用香港同支共交涉老美唔認同都好合理

所以問題係有人做壞咗
而唔係臨時政府宣言
正反雙方都無清晰睇內文嘅政治曖昧

美國係唔會撑獨因為唔附合佢地利益

美國都出到聲，冇美國支持收皮好耐啦，算夠數啦

尋晚同朋友傾開
都覺得港共想刺激手足失去理智做錯野

正常都唔認同
佢認同既話 後果真係不堪設想

其實而家最重要係迫英國政府宣布中英聯合聲明失效，臨時政府宣言只係其中一派嘅想法嚟啫，都冇共識，唔使咁緊張住。

人地幫你兜埋仲想點？
就係叫你唔好搞呀
仲話人地真心以為係spy
政治智慧有無咁低呀

一定唔可以俾中共間諜散播臨時政府宣言

現實政治唔係你想點就點 係要行有用既棋 臨時政府喱一步絕對唔可以亂用 而家係冇條件 0條件做

傻西先搞咩臨時政府
收收皮先啦

想要，鳩叫，就會有

大佬仲細咩，俾啲謀略啦

我要攬炒！又係口號黎？宜家又驚解放軍啦？

佢提哂水喇 推

推 我都覺得人地提哂水就收一收

咁下次叫中華人民共和國香港特別行政區萬歲

5大訴求都未成功
千其唔好俾中共間諜搞散運動

唔好攪住，等條法案過左先啦

唔係驚唔驚問題呀大佬 係你自己手上乜都冇 跟本冇本錢去做依樣野

應該真係細路

強調返中國違反中英聯合聲明在先，會唔會更加出師有名？

仲叫人mr yue, 有心玩野？

美國佬不嬲都係強調香港要跟番聯合聲明。真搞獨立人地好難出面支持。
唔好講獨立，係要真普選，要高度自治

宣言最大作用係定性港共嘅偽政府
從來無講過要即刻真做

擺明就要去呢個方向啦

佢違反就全世界都知架啦 但係我地真係無本錢去做依樣野

其實我呢啲廢中年紀冇人會想港獨 真係唔好攪 要真一國兩制就算

好大機會係
就係想啲人越做越激，將件事變左做內亂，比藉口比佢鎮壓

Agger

而家唔係增加敵人既時候

唔好一唔啱聽就死全家

過左就搞？ 借美國佬過橋？
想問有咩籌碼去玩野

等法案過咗先

如果比老美定性為港獨先兆同催化劑
對我地完全冇著數

你條撚樣帶完風向未

P牌有罪咩得閒上下twitter啦離地撚

嘩，支持你，你就話支持，唔支持你都係支持，無敵

今次擺明就係以其人之道還自其人之身
幫支共扣帽子

冇可能 搞咁撚多野就係為咗20幾年？
你老咋 呢度大把人廿幾歲

屌你仲死撐
仲唔係三毛想搞死場革命

因為而家係鳩up宣言，支你只有麻煩無so
到你有本事一戰/控制香港而市民大量支持時你唔宣布獨立佢都會支持你

所以而家先改做宣布現政不合法，要解散政府全面真普選為題

咁點解要叫臨時政府?

[突發]Solomon:我不希望我們的立法者分心去議論香港臨時政府

依家係出完解放軍美國會唔會做嘢先係重點嘛

如果出咗解放軍但因為係掛住打擊臨時政府嘅名號英美無從插手，呢個係叫自炒唔係攬炒啊

臨咩時政府，大家心理上未準備，你行得太早

回憶小子低級五毛黎，唔好理佢

製造一個圖騰取代

我地冷處理

條仆街五毛黎，ban左好耐

收一收啦，成撚日諗住一步登天

太心急，美國都未制裁中共港共

開左啦幫手推 我就訓

外資走晒，仲唔攬炒？

香港速食文化影響深遠

推到臨時政府收皮

陳雲雖然平時似個癲佬

但呢單野尋日又比佢批中.... 大家下次多D留意
佢一講起美國野就係食左藥mode

利申：非信徒

有d野佢地唔可以表面撐嘅

咁多五毛走入黎，即係solomon yue係正確既

完全不認同臨時政府，太突然太衝動，會有極大反效果

四個月就想贏你以為真係打機?
咪咁天真啦

I am so surprised that the declaration is read in public.

I don't know whether it is created:
1) TRULY by China Spy, CCP with bad intention of setttng up a BIG TRAP for protestor or
2) HK protestors with good intentions

Does it have support and endorsement from the rest of HK people yet?
Has it tested the water and checked with contacts in USA or other countries.....?

NEED TO SOLVE this asap !!

You don't represent me

幫推十連

You don't seem to understand the art of it

想connect到美國
好自然一定關乎到美國既利益
冇利益的話美國唔會幫
咁我地要諗下到底香港自治定香港獨立對美國有最大利益

你個title搶fo搶到
拉

Appreciated you positive and forward looking attitude in the midst of all kinds of strange things happening...

大家要小心 現階段要小心行每一步

屌你老母!
支持成立臨時政府!

美國要出兵都要有原因，香港獨立就一定唔係佢會出嘅原因，所以呢個時候提臨時政府其實係倒米

冷處理

但係根本就冇其他更多更好嘅水源

幫手簽左佢

推推推

你提倡既野取代左個政府 同整個臨時政府有乜分別?

點解佢唔撐?因為個臨時政府有乜人組成都未知

幫推

屌你老母，咁辛苦爭取到個法案，而家話無都無所謂，係未弱智架

無實體 只係一個想像

所以真要用經濟打擊港共
呢一刻勇武暫時已經封咗頂
要認真諗吓點樣重撃香港經濟先
我覺得仲有好大空間

試述理據

屌, 呢件事簡直膠到無論
五大訴求先啦

有新文，提哂水

外國勢力講明只支持一國兩制高度自治
台灣乜都有齊都未有外國勢力支持獨立
醒未

唔好再提啦救命

巴閉啦而家，讀篇宣言打飛機就話贏，連國際支持都唔要

係啊⋯唔好咁魯莽閂埋房自己玩
國際城市要互相利用至得
呢家臨政其實坦白講未有牙力同認受性

Done

屌你老母， 冇實權你又成咩立臨時政府
醒下啦 五大訴求呀 光復香港，時代革命

Thx

咁同佢講，香港人大部分都唔認同，咩事都冇發生過。

因為美國想接管

on9仔警報注意

無美國支持嘅無可能贏
武力完全唔對等

人地醒水比哂後路你地
話係中共間諜搞事
擺明外國一直理解既係五大訢求
無啦啦立國係想點？

人地歐美國家個個用中英聯合聲明介入，你就玩獨立，真係天才

收嗲啦

唔好提臨時政府！人家出口術提水喇
搞左咁耐人權法案，打左咁耐國際戰線，唔好浪費心血！

乜撚嘢..樓主引用返原文咋喎，癲撚哂？

理得佢
臨時政府係一個好嘅方向，遲早都要提出

香港變到台灣咁同美國保持嗰種微妙嘅關係可能係美國最想睇到嘅結果

咁想下好啦 而家未係時候

立緊急法 》港澳辦話係顏色革命 》無啦啦就有份宣言

又會咁o岩o係人權法之前攪既
等立左法再慢慢攪都未遲啦

臨咩時政府.搞果個都on9根本唔係時侯

因為美國既有利益始終係香港呢個特別嘅中國之窗

香港成立個臨時政府唔會被中央承認，咁嘅話美國幫嚟把撚咩

無公投backup
美國好難照住你

不斷屈港獨就係要有正當性去出兵.

同意，唔好再講

靜少少啦
唔出聲冇人話你啞

香港獨立左咁仲點用香港威脅強國

係 一係弱智搞 一係高級鬼

巴打我估你都發覺到啲野，我cop返另一個post嘅comment過黎呢度：
Solomon Yue咁講有兩個可能性：
1. Solomon講得出口可能係有證據都未定
2. 但佢同時講左句，thank you for exposing them，換句話講佢自己可能都未fc。
如果後者講法成立，咁就應該著眼HK Liberty嘅立場背景，而係Solomon Yue出呢個tweet之前有咩人反對臨時政府宣言，有咩人一開波就將臨時政府同共產黨掛勾。

補充返少少，我認同所有國家都唔會出面support港獨。如果份宣言真係共產黨詭計，Solomon幫手導正返風向都係好事。
但前提係如果份臨時政府宣言只係一時high過頭而比入有位入，咁直接將手足唔理3721就打成係共產黨係極度立心不良之人所為。

你仲要係乜9都無既吹水臨時政府，人地支持你都on9

空城計 政府真係火啦
會唔會太低估美國影響力？

啱，幫手推出去

Hk liberty 好少follow架乍
唔知條友乜料
一尼就話chinese spy
出尼帶風向

係政府自己破壞在先 唔好陪佢顛

行得緊急法，就要用盡一切方法宣告支共代理政府無效化，臨時政府話要成立，唔通真係讀份宣言就成立？依個只係一個令敵人憤怒既手段

正確

同你個名一樣

而敵人憤怒就會出錯，出錯我地就有機會打開局面

俾憤怒衝昏頭腦姐
唔再提 冷處理就得

你就鬼

普選成功，再慢慢搞獨立會唔會好啲

大家見到個理據未，我地要既人權法

美國戰線係重中之中
香港無軍隊 外國唔支持香港真係玩完

屌 真係要推 人地提哂水

唔好再搞住啦，比晒中共有藉口打壓

方向係爭取美國支持
唔係一句收皮下話
定一係過左條act再重提？
其實烏克蘭都係迫到個president 著草
由副果個頂替only

唔好妄想其他國家會支持
如果香港係一個獨立既國家或者會有一支持
難聽都要講
但香港係其他國眼中 的確係中國既一部份
如果有邊個國家承認你 就等同同中國反面
冇國家會咁做
個人覺得 成立臨時政府未係時候

無美國撐你有咩用，無軍隊無槍炮政府當你透明。大家聽話啦

無錯，Now not the best timing!!!!!

小心冇埋支持

大家認真現實啦 我地 係棋黎架咋

呢刻未係時候

今次運動冇大台，宣言係一少部分人發出，不代表我或其他人。

唔好製做大台俾政府打壓。

有啲嘢係能做不能說

你大陸落嚟㗎？

可留待人權法案後再成立！

但係代表呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候 所以soloman比左個下台階我地先
Not is Not the Best Timing!!

韜光養晦!

約女都唔會一見面就問邊度扑野啦係咪？

agger

No

佢只係是但搵個人quote,

主要係想提水
同我地講呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候 所以soloman比左個下台階我地先

Now is Not the Best Timing!!

韜光養晦!

約女都唔會一見面就問邊度扑野啦係咪？

On9少陣啦，人哋係鬼支那人，土生土長美國人啊，你讀得書少就收皮啦

。

你真心定ON9？

pish

同意，同處理台灣立場一樣

你覺得我地會比個共和資深大佬更了解美國議會政治取向？

佢意思係呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候
所以soloman比左個下台階我地先

Now is Not the Best Timing!!

約女都唔會一見面就問邊度扑野啦係咪？

係要美國帶領下成立臨時政府

咁先有軍力保護香港人

香港人係無軍隊

佢地就係想以非港獨既前提下，去幫我地順便搞中國

我覺得大家既心願其實心照既
不過要一步一步黎

拎左一毫子好過主啦

佢是但搵個人quote 主要想提水ja

佢意思係呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候
所以soloman比左個下台階我地先

Now is Not the Best Timing!!

約女都唔會一見面就問邊度扑野啦係咪？

訓撚醒未咩都冇重話搞臨時政府

看到那裡，那裡都是爭拗。恐怕人未死，心已死。

做什麼，鬧！不做什麼，鬧！

要求同存異，第一個大同：要反抗！

本來，兄弟爬山，各自努力。

現在，兄弟爬山，休息回氣的，鬧！繼續奮力爬，鬧！停下來看清對方形勢的，鬧！出聲的，鬧！不出聲的，鬧！

鬧鬧鬧，就鬧出咗鬧劇！成立臨時政府！如果臨時政府咁易成立，孫中山唔駛做咁多嘢！

全世界贊成爭取民主，因為民主係一種普世價值，咩撚嘢叫普世價值？就係呢樣嘢得民心，得民心者得天下，呢句嘢從來係革命最終會成功嘅原因！好多無疾而終嘅革命，唔係輸俾政府，係輸咗民心！

成立臨時政府，最喜出望外嘅，肯定係林鄭！仲獨裁過蒙面法！仲急過緊急法！殺傷力大過真槍實槍，一下子輸曬國際線！

想屌隨便屌，P牌預咗被人屌到爆，block到爆，連登P牌，唔代表做人P牌。

幾個月，大家開始泄氣，呢個時候，蒙面法一出，正中仆街下懷。樣樣都順曬政府意，佢不停出黑社會醜出國際，我哋出神獸；佢出槍出緊急法醜出國際，我哋出臨時政府。其實，係我哋一直幫政府補緊鑊！

咁，做乜好？未諗到，就停一停！香港人創意澎湃，唔駛幾日大把好橋！反抗不能停！突然嘅沉默，只會令敵方恐懼，令敵方鬆懈！呢種儲氣式反抗，幫兄弟回氣，幫大家冷靜。

請繼續爆創意！核爆都唔割！

兄弟爬山，各自努力！望住同一個目標努力呀！

我睇完呢個post都唔明究竟邊度有美國不認同

講到好似人哋幫你係必然咁

聽聽宣言，其實宣言無錯。

27 亞伯拉罕說、我雖然是灰塵、還敢對主說話．28 假若這五十個義人短了五個、你就因為短了五個毀滅全城麼．他說、我在那裏若見有四十五個、也不毀滅那城。29 亞伯拉罕又對他說、假若在那裏見有四十個怎麼樣呢．他說、為這四十個的緣故、我也不作這事。30 亞伯拉罕說、求主不要動怒、容我說．假若在那裏見有三十個怎麼樣呢．他說、我在那裏若見有三十個、我也不作這事。31 亞伯拉罕說、我還敢對主說話、假若在那裏見有二十個怎麼樣呢．他說、為這二十個的緣故、我也不毀滅那城。32 亞伯拉罕說、求主不要動怒、我再說這一次、假若在那裏見有十個呢．他說、為這十個的緣故、我也不毀滅那城。33 耶和華與亞伯拉罕說完了話就走了．亞伯拉罕也回到自己的地方去了。

提出請求要一步一步做，連耶經都有講
五大訴求實現咗先再講啦

721
811
831
101

樓主五毛分化撚，樓主死全家

推推

咁咩都唔好做，問美國我地可以做咩啦

佢只係是但搵個人quote 同幫我地兜埋

主要想提水 喺呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候
所以soloman比左個下台階我地先

Now is Not the Best Timing!!

約女都唔會一見面就問邊度扑野啦係咪？

宜家呢個tage全力focus #AntiEmergencyLaw #AntiERO

同埋繼續等外國措施實行 美國Human rights act已經喺agenda，英國議會都吹緊風向

人地提哂水...

佢主要想提水 喺呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候
所以soloman比左個下台階我地先

Now is Not the Best Timing!!

約女都唔會一見面就問邊度扑野啦係咪？

宜家呢個tage全力focus #AntiEmergencyLaw #AntiERO

同埋繼續等外國措施實行 美國Human rights act已經喺agenda，英國議會都吹緊風向

831

其實宣言有邊一句話要港獨

你睇返宣言
其實要推翻港共政權
下一屆政府 立法會 要由普選產生
唔係就係我哋嘅訴求咩 ?

當然大家對臨時政府呢個 term 有意見
我認為可以修改
但係我點都唔割

善用起底功能，5毛黎

I am getting confused on who's who now..

再睇下今日有popo開post屈手足搶紅色11 pro max
根本就無呢款野

條友先前的post無大問題

證明一早比popo滲透左準備好嫁禍

手足冷靜

你覺得我地會比個共和資深大佬更了解美國議會政治取向？

佢是但搵個人quote 同幫我地兜埋

主要想提水 喺呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候
所以soloman比左個下台階我地先

Now is Not the Best Timing!!

約女都唔會一見面就問邊度扑野啦係咪？

宜家呢個tage全力focus #AntiEmergencyLaw #AntiERO

同埋繼續等外國措施實行 美國Human rights act已經喺agenda，英國議會都吹緊風向

洗乜叫收唔收皮，當年孫中山夠比好多鬼佬叫收皮啦，皮唔洗收，時機未到唔會搞得起，來到就自然會烽火四起。

手足冷靜

喺呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候
所以soloman比左個下台階我地先

Now is Not the Best Timing!!

約女都唔會一見面就問邊度扑野啦係咪？

宜家呢個tage全力focus #AntiEmergencyLaw #AntiERO

同埋繼續等外國措施實行 美國Human rights act已經喺agenda，英國議會都吹緊風向

係，大家醒水

繼續搞港獨 最多美國唔支持咪同中國攬炒

手足冷靜

你覺得我地會比個共和資深大佬更了解美國議會政治取向？

佢主要想提水 喺呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候
所以soloman比左個下台階我地先

Now is Not the Best Timing!!

約女都唔會一見面就問邊度扑野啦係咪？

宜家呢個tage全力focus #AntiEmergencyLaw #AntiERO

同埋繼續等外國措施實行 美國Human rights act已經喺agenda，英國議會都吹緊風向

why and why now?
What are alternatives?
What are pros and cons for each alternatives?
What are the cost and benefits for this action?

solomon比機會你地冷處理就跟啦
多謝人添啊你地

大家都明

佢喺呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候
所以soloman比左個下台階我地先

Now is Not the Best Timing!!

約女都唔會一見面就問邊度扑野啦係咪？

宜家呢個tage全力focus #AntiEmergencyLaw #AntiERO

同埋繼續等外國措施實行 美國Human rights act已經喺agenda，英國議會都吹緊風向

搞

做左先啦 宜家咩都要試架 你樣樣都問就真係輸架啦

講左幾撚多次有左真正普及而平等嘅雙普選
到時你想獨立咪自己提出
而家乜都未爭取到而提獨立係咪痴左線
跳撚曬步

手足冷靜 獨立大家都想要

但喺呢個stage 未係兩黨會支持香港臨時政府/獨立ge時候
所以soloman比左個下台階我地先

Now is Not the Best Timing!!

約女都唔會一見面就問邊度扑野啦係咪？

宜家呢個tage全力focus #AntiEmergencyLaw #AntiERO

同埋繼續等外國措施實行 美國Human rights act已經喺agenda，英國議會都吹緊風向

Mr. Yue does appear like he is trying hard to help.
No one knows the future for sure.
And his logic on his post makes sense.
STEP BY STEP.
So far, the ACT is definitely in the RIGHT DIRECTION.
A plant needs time to grow !!

「發現新大陸」煙魔法、本地制裁名單、臨時政府整合

總之現階段唔適合而且暫時唔好再提

都話唔好叫人Mr.Yue

Online buiness grows so FAST in the last 20 years due to
B2B model !!!

Win-Win together : 1 + 1 > 2 Synergy Effect .
No one can do everything any more.... Too costly.. Too little resource.

Got to LEVERAGE on each other's strength and mutually create VALUE and BENEFIT for each other !!! B2B !!!

但國際社會真係咁
你要爭取他們支持就要配合

You are right !!!
Please make it LOUD and CLEAR to all people.
There may be many motives from many groups of people !!

有國際視野觸角真係唔好玩政治

點都要睇埋立左人權法先，乜都冇準備就成立臨時政府只會輸得好慘

咁要全個國會打電話俾你先知衰？

喺 佢哋真喺怕制裁
怕到死
緊急法喺核彈 唔喺對於示威者或普通香港市民
喺商界
但咁都做？咪因爲中共知道對trump trump
彈劾案都唔可以阻法案通過

唯一就喺定性為推翻政府嘅革命
咁就無話人唔人權 民唔民主
仲可以將屠城合理化
大家要諗點同呢個仆街政府玩
辛苦左咁耐
一定要捱到佢哋被制裁
呢班人渣要攬炒 就比佢自炒
等香港更多人醒覺

所羅門幫到話係中國滲透者發表假聲明，識做

大老出聲唔你唔做呀

Sorry...

推啊

唔係宣言唔啱，係timing唔啱。

空言定實話，timing 啱就叫宣布民主勝利，timing 唔啱，講完，成個政府架構係空嘅，外國支持啲咩？支持空氣政府？香港人支持啲咩？邊個拉林鄭落嚟？架空曬全世界，孤島作戰？同popo死過？死剩嗰個就係下屆特首？成立另一個軍政府？點普選？法治精神係邊？法治精神已經信唔過？咁咩信得過？香港仲剩得啲咩要維護？無嘢值得維護，重新洗牌？咁不如移民啦，搞咁撚多嘢做咩！

屌個臨時政府po咪撚再推上去

樓豬自爆？

獨立政府根本唔討好
得唔到國際認可 同自己圍爐打飛機無分別
我地對唔準訴求 仲令中共有籍口震壓

未係時候，唔好提住！
solomon yue幫過香港好多。佢講既野真係值得聽

推
美國係大佬
要贏只有跟實美國

集中番個重點先
宜家戰線開到自己都數唔晒

我明 佢係利用現有既政府體系
但宣稱架空d directorates嘛
但問題就係外國政府明我幾多
佢地對呢味嘢好sensitive
而且如果利用份宣言只係講呢樣嘢
咪變左標題黨
加上冇係廣泛討論既情況下咁樣做
(人地美國革命都有個大陸會議傾左幾次啦)
我始終唔建議再推interim government

其實你唔理陳雲對私怨啲方丈post
佢食藥後啲理論
不嬲講緊要Autonomy 先玩到落去
原因係美國支持唔到港獨
自主雖然可能名義上仲係中國
但係運作同港獨無異
陳雲係有講到出口

要國會否決香港人權法先見到政府立場？

五大訴求並不包括香港獨立

除非得到美國肯撐

否則真係唔好再講臨時政府，依家都講到出口

有時真係要跟返國際玩法，要人幫就真係聽人講，有d 野雖然好想做，但係未係時候呀

咪兜啦屌 無美國我地含拎架喇

無士兵、無政治班底、無子彈

五毛玩到連登仔tum tum 轉

即時解散完。

一國兩制：中共只有外交同國防

新政府係取代依家個極權政府，依舊under係中共下面，要推翻林鄭，又不是推翻共產黨

臨時政府宣言又不是獨立宣言

手足 認清目前首要目標先，仲有好大距離呀～
Anyway 唔割但要認真諗清楚

我都反對

根本美國從來只係支持自治

搞獨立唔合佢哋利益

人地提緊水

點解又出現
又係陳雲搞？

要搞都等強国倒啦，未學行先學走

你取代咗未？未取代宣乜鬼言

倒台

blocked

支持臨時政府宣言的話，即係代表繞過原有的五大訴求，咁做外媒就難以繼續為五大訴求的合理性做遊說工作。而家港人仍然得到國際間既支持係因為對民主既強烈訴求，以奪權形式制衡港共，反而會削弱外國戰線。

國際上香港是冇獨立空間
唔是想唔想，是事實
想獨立=靠自己，冇外國幫，CCP大條道理鎮壓

香港獨立宣言
有機會係中共派黎既人寫既劇本

大家試下唔好講獨立
講香港自決
我地唔再要其他人代表自己

處則實之
實則虛之

黑警劇透
眾香港人
休息三日
調整策略

裝備自己
全力文宣

我地係想同樣擁抱 普世價值既人互相支持
直到其他人都因為我地既呼求而有回轉

𠵱家美國國策係減少對外 engagement 呢個係America First 同 貿易戰嘅背後原因 所以外面有地方要獨立 美國係唔會落水 易都因為咁 認返基本法同一國兩制先 實質建國 徐圖後計

美帝中人出聲嘅 就要調整番個策略

弱智

Agger agger

開到聲話有無間道玩嘢，大家自己識做

大台

哩個人幫緊你呀! 用下個屎忽諗下野喇

覺得危 唔再講就得 反正無大台 一定有好多唔同聲音

美國不支持臨時政府

臨時政府太on9
必對外必須講追求自治
到真係有普選 先可以再慢慢實現

今次仲未有人出黎鬧人未食藥嘅?
人地幫到你咁盡話係共產黨搞事 好心你就心領神會啦
香港人認真垃圾

人地提緊水呀

真

兵法有教 先為不可勝 待敵之可勝

唔熟啲文言文就睇到一頭霧水

即係話 先立於不敗之地 唔好死 唔好放棄先 等敵人犯錯 機會出現 先攞佢命

亦即係劉伯溫教朱元璋嘅
高築牆 廣積糧 援稱王

亦即係東漢末年 天下大亂 群雄對皇權嘅取態 導至各諸侯唔同嘅下場 而曹操就最醒目 迎立返個皇帝 好使好用 起碼唔駛變箭靶

知唔知咩係理想與現實
講獨立宣言嗰啲係咪on9
又冇軍隊
地理環境隔離係共產黨
獨乜嘢立
都講過台灣隔咗成個海
有軍隊
當年陳水扁講台獨美國直接反對囉

連仔最愛既美國都唔支持港獨

幾時Solomon個twitter變左大台？

對美國支持隻字不提，話唔係共產黨間諜都無人信啦

推！唔好再提

可唔可以成日無啦啦整宣言，特別係無共識既事

不要臨時政府

我俾三毫你，攞完好走喇咪再出嚟柒

美帝唔會支持 唔該仲想美國幫就唔好講獨立 講自治

咁都有10正評證明有幾多五毛

屌睇一睇個post，連登啲鬼多到...

如果係手足玩膠 必須醒覺
宜家唔係玩膠既時候
不要大台臨政
貫徹五大訴求

標題改好少少

係HK LIBERTY 講明有人亂造

推 唔好再搞臨時政府

同意！而且搞共產黨就真係對準政權喇！

第一個清算你呀 仆街

我覺地要顧全大局呀

美帝係葉公好龍

其實拆做我地已經唔再信任現今政府
我地要求解散政府
臨時政府只係過渡政府
等真正實行真雙普選

一分離主義，美國就唔會幫架la

我哋最精銳嘅勇武，對抗對方最強的防暴警和速龍 攻不入又損兵折將， 政權不痛也不癢
勇武在遊行的角色，應該只於保護和理非和遊行順利進行， 轉場才攻堅
集中港人自治和雙普選; 歷史上所有名將 成名於攻其不備 奇兵突出 全香港遍地都是 警察和高官的祖墳 、他們名下的遊艇 、建制派議員辦事處、港鐵和政府設施、愛國商人的產業、警員的私人生活、 等著我們~友善地對待 ， 實彈的時代降臨 為何要攻敵之堅盾？

咁你有冇辦法遊說晒其他議員？

我

勁多5毛

唔知以為你玩政治勁過solomon

有咩問題

唔好再講呢樣

講未來啦

不推文

佢一撚早講咗只有敵對人仕先會咁叫佢

我唔明係呢個時候攪獨立有咩好處， 連人權法斬未過就想一步登天？

佢係驚64 2.0

叫佢含撚啦屌!

點解

你唔驅逐共產主義分子，你點推動時代革命？

屌你 捱埋10月等法案過左先啦

我只係覺得好委屈
全香港人都唔中意中共
香港民族又岩岩成形
再講，咁2047之後？
就算比你5大訴求，你甘心就咁完咩？
屌做又唔係，唔做又唔係
殺撚左我

乖 咁好再發夢啦

唔好操之過急

推 呢樣唔得我地諗其他出路

所羅門有講話份文宣係三毛寫

佢已經提水提到出哂面
雖然唔覺得提出宣言既手足一定係咩鬼
但係委屈下跟人地口徑講啦

求下大家聽下所羅門王講啦。而家建國獨立邊撚個會支持你？中共大條道理出兵打7班分離主義，國際社會邊一個有聲出？

其實係！屌咪on9住啦臨時政府 連軍力都未有！

講撚左好多次，美國只會幫你自治
要獨立都唔係而家做

啱吖，大家互吠，實會吠出啲成果，總好過唔吠

根本唔需要理HK_liberty liberty 講咩,
Solomon Yue 擺明係出晒口述提我地, 佢當正自己"好似真係信"果D真係SPY做咁提醒我地千祈唔好咁做, 因為好危險同比藉口CCP制做天安門2.0, 而且外國亦都好難支持分離獨立主議, 所有外國支既都只係一國兩制.

所以呢個臨時政府宣言可能真係個大陷阱..........

倡議還倡議, 起碼都有大家既討論平台。

但而家有班人宣讀「成立臨時政府」宣言, 已經直接 skip 左「倡導」部份啦 咪撚係度文字偽術

我同意各有各做, 但唔係「一意孤行衝去做」然後屌人做乜唔支持你
幾個月黎大家都係唔要大台, 而家「成立臨時政府」咪就係建大台囉

你連群眾既許可都未得到, 點建政府? 你話要做「倡議」？「群眾既許可」正正先係倡議既工作目標, 而家唔係走去講新界區九龍區幾多幾多席呢d practical 決定

唔需要臨時政府，美國幫嘅係自治，唔會支持分镟離主義

好搞笑 人地有野同自己意願相反

就屌9人 唔洗理佢

人地花心機花時間幫自己推香港民主及人權法時 就正評 推文 好野

咁撚雙重標準 就咪屌9 林鄭黑警 黑衫白衫 雙重標準啦

慢慢做， 同光復香港， 時代革命一樣
要比時間發酵

講撚咗揸實聯合聲明一萬次

佢哋真係唔支持呀唔好痴線啦，香港獨佢地冇著數

推，唔好再講，場運動會收皮

就係你班人短視，然後以為自己做乜都岩

你班人以為爭取4個月可以獨立，四年都冇可能。
未到呀，唔好搞衰晒。

推一推

按步就班
就咁講段嘢得啖笑
同盟會有槍有炮都要搵袁世凱先攪得掂

佢幫我地拆左喇，由依家開始唔好再提

唔好剩係睇香港，要放大D睇
呢個早就已經唔只係香港跟共產黨既問題

中共面對嚴重既經濟危機，但對美對香港局面無解
美、港兩個問題甚至已經連埋左係一齊

美國除左想同中國脫勾，又暗示其他國家跟著做。
其實好可能已經準備緊真係要搞死中共，但依家有人搞彈劾，川普很有可能藉此機會大清洗，解決左之後先能專心搞中共。
但呢個局面真係要維持落去，並加大力度拉國際戰線。
已經放哂話要我地維持五大訴求，爭取「自治」
唔係獨立。咁做更有可能係自拆局面，令中共有位入，有路可走。
我知我明大家心裡都好想，但係局勢不允許。
我地要贏但不能衝動不能流於情緒覺得大家都認同都咁諗就去做。

依家仲未係時候仲未係時候

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

推
唔好要美國難做

香港人！反抗

啱吖，多元訴求吖嘛
唔見得一味等待美國，個民主就自己爆出黎
我明既
奴才揣摩主子心態，係支那血統都會有

soloman 👌

agger 講返autonomy

而家只係宣言，連個system都未有
唔好下下船頭驚鬼

思維要清晰！慎防中伏，及免被歪念撚有機可乘混入群中，趁機蓄意搶掠銀行，及商舖財物嘅搶掠場面，嫁禍畀合理宣洩嘅示威者！
恩怨分明！對「政」還虐！

真心有幾多人buy呢套
因為無實際作用
其實透過爭取雙選已經可以有呢個效果

成立臨時政府 香港獨立

of course
呢度啲人成日諗住搞港獨
唔知係傻定係畀人帶風向

五大訴求

同佢地講，係CCP 間碟

醒水喇

依家成立臨時政府根本就未係時候

唔好俾人帶風向 自己要有啲批判性思考諗下先

唔該依家集中返五大訴求先

我係樓主，
獨立政府未係時候，相反要講「自治」同「重組政府」。
今次所羅門已經幫我地拆左
該抗爭抗爭，大家唔應該分太多心係件事到。
此po已完

成單嘢擺明係中共設局，入世未深或智力低嘅就中哂招

做大事要講計謀講實力，唔係貪威為疊馬為英雄主義

連登仔自動修正能力真係勁 所以抗爭先持續到咁耐 再搞落去國際唔buy 又俾左共產黨一個明正言順出兵既借口

獨立宣言講得太早，應該係宣佈中英聯合聲明失效，中英政府加入港人代表開展三方談判

係，推

你咪自己問佢囉
敵人係咁叫就咁叫架啦
Solomon講過自己人應該叫佢NCM Yue

這是美國給我們的警告。到咗呢個時候，我哋唔可以犯錯，否則兵敗如山倒呀！

以下文字節錄自陳雲老師//

今日，美國共和黨海外分部的發言人Solomon Yue 正式提出警告，要香港人集中維護自治，爭取普選，這樣才可以保護勇武青年（他用brave youth）。香港人宣布成立臨時政府，是給予解放軍完美理由，入香港來血腥鎮壓。

昨日泛民（我無留意係咪泛民出？）在十幾個商場做的《成立臨時政府宣言》，Solomon Yue說是十分危險之舉，會誤導美國議會認為香港有分離主義運動，妨礙《香港人權及民主法案》，也令共產黨可以大力鎮壓香港民運，甚至出兵鎮壓。

陳雲認為，美國目前仍然是與中國維持《上海公報》的一個中國原則，美國會致力保衛台灣，近年也致力增強香港的實然主權地位，但香港人必須認識中美關係的限制，如果香港人一旦被有心人或中共誤導，走向港獨的行動，例如今次民眾在各大商場宣布成立臨時政府是行動來的！美方對此無能為力，愛莫能助，而反對《香港人權及民主法案》的某些美國議員及中共的遊說力量，將有位可入，認為美國立法幫助香港會引起香港的分離主義武裝鬥爭，摧毀香港的國際金融城市地位。

我老實預告各位，大錯已經鑄成！一旦美國立法成功，如果習近平不屈服，中共可以用香港人已經宣告成立臨時政府來抵制香港普選的，中共有證有據反對立法會在2020年普選！

Solomon Yue 的 tweet:

唔係割蓆
但人地solomon都提哂水
我地真係應該一齊諗下方法㩒返熄呢單嘢

集中返五大訴求

認同，唔可以急。

唔理點做
一定要必先通過人權法 再搞其他野
通過人權法係最首要的目標

C

人哋幫得咁盡，人哋為私利都好，佢有講錯咩。成日話要美國做嘢，啱聽就Sir this way，唔啱聽就有post屌人大台，做乜尻？

你攪臨時政府食力不討好，美國又唔可以幫你，支共又名中言順同你打。咁對我哋有咩用？我哋連武器都無，點內戰？

大家聽一次先，臨時政府暫時放慢先好嘛，和理非繼續蒙面上場唱歌嗌口號先好嘛？

同意，確實係太早行到依步
雖然大家都唔認為現時香港政府有認受性，但同時我地都未有本錢去成立一個臨時政府，一黎咩人咩班底都冇，國際又點認同承認依個臨時政府呢？
國際一般都仲係承認一國兩制，港獨、臨時政府依啲暫時都係操之過急啦⋯ 我地都係focus係自治、雙普選會好啲

連登班人冇國際視野唔係第一日

要蠃要蠃，點先叫蠃呀？

無諗清楚就做 而加又話中共設局

Solomon Yue唔係左派黎 佢係共和黨
香港人lobby對象係Republican > Trump > Democrats，因為而家共和黨當家
如果共和黨話唔做得，democrats一定唔會同意

不支持成立臨時政府+1
而家最緊要等美國10月中通過人權法案先
我地香港人唔好搞亂個勢去...唔係之前爭取啲野都白費

onl9 從來美國政府只係在「一國兩制高度自治下的香港」至有最大利益, 佢幫你係因為利益, 唔係道義!!!! 唔係咩民主朋友!! 要記住!!!
你玩獨立, 佢成件事個想法同對策就要重新檢討!!!
屌你到時連民主人權法案都分分鐘剎停埋

唔該你班撚樣咪亂做做多!!

樓主幾時開post清算五毛鬼山本一夫

b

我地三十幾歲啲人 經常有出來 但講到獨立 如果叫我地為港獨出來 十幾人昨晚傾完計之後 會一定少出來 因為覺得現在未係時候 因為冇人計劃 有啲重要前途 真係要計劃

你憑咩驅逐？ 口號？ 唱歌定係武力？ 要隊冧一個政權從來只有錢同軍事力量，你睇達賴喇嘛就知道，佢成立左政府之後流亡， 最後收皮， 香港目前狀況係一件工具，美國利用香港打擊共匪，我地係做裡應外合，但國際上需要出師有名， 你一開波就獨立，叫人點幫？ 睇下台灣到兒家都無獨立， 明唔明點解？

位手足， 我知大家好嬲，但都唔希望一方面向個啲中資鋪路破壞，另一方面就話搞獨立。

大家應該仲記得美國仲傾緊<<香港人權與民主法案>>

大家要理性去想想，我地之前做左咁多文宣係為咩？ 就係其中一點為要<<香港人權及民主法案>>通過

但依家大家將怒火變為向中資破壞同搞獨立，咁樣會令到美國好難做。

大家要明白，破壞只係有一時的效果，但美國的人權法案通過先有長遠的效果，所以大家要以大局為重

跟佢講嘅野黎拆，入CCP數

講多次 要了解美中台三方政治語言先去做野。
三方互有牽連，唔係只睇香港情勢，一味推到極致就可以。
慎思慎行啊手足。

嗱唔好咁口響

你哋噚日先炒完車

乜都無點成立臨時政府？
推邊個上去？

唔好玩膠啦屌